揸LIFT員算唔算世上最廢最冇貢獻既工?

真係全日係度幫人按lift

一定悶死

如果係靚女我可以視姦佢
可惜有啲係阿叔好無奈，重要霸多個位

唔係好多地方有電梯小姐咋，係啲觀光的大樓同高級商廈先有
同埋唔係做全日，返工繁忙時間先有，下午無人揸lift

同RECEPTION有咩分別, 只係企位唔同咋WO

會所挑機

一個創科局長收你皮

一唔繁榮，冇得撈

通常架lift比揸LIFT員買左

九龍十大食府

點會呢？就算係一張廁紙、一條底褲，都有佢嘅用處

波板糖人會阻住你上車

有啲波板糖會揸lift 噃

渣lift 阿伯就大把

本來全自動機械化，點知加個人去干預機器
真反智。

4 個渣lift 員按負皮🤔